弹幕牌标准：
提供1.4个某种资源，攻击力4.3，防御力1.8，技能[全局游戏有60%几率提升1点攻击力]

推荐配置：
1资源，攻5防2，技能：全局游戏有40%几率提升1点攻击力。
1资源，攻4防2，技能：全局游戏有80%几率提升1点攻击力。
2资源，攻4防1，技能：全局游戏有40%几率提升1点攻击力。
3资源，攻1防0，技能：全局游戏有10%几率提升1点攻击力。




起始数值
1点攻击力= 10pt
1点防御力= 11pt
提供第x点资源= 45x pt

限制：
攻击力不超过7，防御力不超过4。
允许防御力超过攻击力，但是不能太严重。
攻击力最好大于零，但是因为卡牌效果的原因可以被降为零。
弹幕牌可以提供0至3点的资源量，而且可以提供不同属性的资源各几点，这时卡牌的属性就很难区分说清了；彩色的资源不超过2点，不然很强力。自然，不排除效果产生的影响。



技能方面
全局游戏有40%几率造成1点攻击防御力数值上的变化= 13pt
全局游戏有80%几率造成1点攻击防御力数值上的变化= 18pt
全局游戏有40%几率造成对方玩家的1点攻击防御力数值上的变化= 15pt
全局游戏有40%几率对对方玩家直接造成1点伤害= 18pt




以上公式里数量单位非常的不平衡，完全还没接受测试过，最终公式仍需大家齐心协力，对其进行改进。